好撚嬲，老豆話俾警察全裸搜身女仔係抵死

我老豆話俾警察全裸搜身果個女仔係抵死

然後又話全部女義士都係免費俾男義士上嘅雞

我心諗: 屌！正仆街老豆，你阿嫲係日戰時期日軍慰安婦，俾人屌到壞子宮生啲子孫講野咁無人性

我決定永遠撤回家用，未來佢退休都唔會俾家用
叫政府養啦仆街

已經唔係黃藍政見問題，係有無良知問題

no offense，但呢啲人唔死都無用

停

家

用

//我心諗: 屌！正仆街老豆，你阿嫲係日戰時期日軍慰安婦，俾人屌到壞子宮生啲子孫講野咁無人性//

唔好諗 講
俾你嘅心聲舒發出黎

叫佢返大陸玩下

停家用再日日買貴野係屋企自己食

屌 有無人性佢

我屋企都有藍屍佢地講嘢好難聽

支持

正確

不嬲屋企唔煮飯，一直都係我收工自己食

唔怪得我老豆連中五學歷都唔知有無
正垃圾

請佢返大陸叫雞再報公安

直接屌佢老母

不嬲唔會理我阿嫲，同屋企人恥與為伍

P牌畀唔到正皮你撐住巴打，覺得有需要就黎連登圍吓爐，連登有愛

作為一個廢老
下次飲醉酒係咪甘願俾差佬打春袋插屎眼

咁都唔屌柒佢 打柒佢

大大把冚撚柒佢啦 實有人俾地方你住

希望樓主爸爸唔會飲醉比人拉

我覺得有啲事唔係佢身上發生啲藍屍廢老係唔會明個嚴重性

問返佢
記者會黑警都話譴責(鳩噏)
屌返佢係咪反黑警，反政府